一齊！贊助！立場新聞！！！！

琴晚立場新聞既表現大家有目共睹
而家佢地仲要同689打官司
點都好過課俾毒果啦,咁撚多蝗語

推

Push

已捐

支持

已課 推

養馬仔姐姐

2個都課啦 洗咩分咁細

略盡綿力

蘋果唔用蝗語先再課啦

推！